[請出招］元朗/屯門 黃嘅呔鋪

在線等

果然元朗國無黃店？

間間同鄉黑都有關係。

果然係咁

自己換啦

留名等人介紹鄉黑垃圾萬里行

唔知黃定藍
但元朗三友膠輪幾老實既
係舊b仔後面個錶位

留名。
全香港最平應該係萬里行。但係我貴啲去咗新蒲崗呔先生

more details pls

屯門元朗 唔同鄉/黑打交道 都幾難生存

次次都係去依間添

巴打點解覺得垃圾？

事實上佢個turnover最快啲車呔會比較新鮮
定價都算平
連登仔咁窮邊度平就鳩衝邊度㗎啦

萬里行有咩問題？